準備去參加全港至尊名廚大賽

聽講個評判好嚴格
不過我整左碟乾坤燒鵝去參賽 冠軍仲唔係我既

頭先第一個參賽者碟炒飯無用隔夜飯炒 比人0分左